終於十萬

今次睇白宮啦

推

到佢開聲就應該有大野發生